
                      Una buena película, con muy buenos actores, la época en la que se desarrolla la película está muy bien recreada, espero que sea la elegida para representar a España en películas de habla no inglesa.
        
            